[Netflix] 有冇人睇左黑心居酒屋?

劇情都係個D溫馨小品, 不用多談!! 不過睇完有個諗法, 就係潮州打冷做到好似居酒屋咁有冇得諗呢

同深夜食堂有咩分別 深夜食堂正好多